We vroegen enkele achterblijvers erover, en ze zeiden dat iedereen heel erg naar de show ging onschuldig; en laag gelegd en zwart gehouden tot de arme oude koning in de in het midden van zijn sprongen op het podium; dan geeft iemand een signaal, en het huis stond op en ging voor hen.
Dus pobbelden we mee naar huis en ik waarschuwde me niet zo onbezonnen te zijn als ik eerder, maar een soort van ornery, en bescheiden, en de schuld, hoe dan ook - Ik had niets gedaan.
Maar dat is altijd de manier; het maakt niet nee verschil of je het goed of fout doet, iemands geweten is dat niet had geen zin en gaat toch voor hem.
Als ik een andere hond had wist niet meer dan het geweten van een persoon zou ik hem pison.
Het neemt meer ruimte in dan al de rest van de binnenkant van een persoon, en toch is niet goed, hoe dan ook.
Tom Sawyer, zegt hij hetzelfde.
HOOFDSTUK XXXIV.
WE stopten met praten en gingen aan het denken.
Langzamerhand zegt Tom: "Kijk hier, Huck, wat een dwazen zijn we om er niet eerder aan te denken!
Ik wed dat ik weet waar Jim is. "
